\begingroup 
\renewcommand{\section}[2]{\anonsection{Список использованных источников и литературы}}
\begin{thebibliography}{00}

% \bibitem{erlager}
%     Эрлагер Р. Гидродинамические методы исследования скважин.
%     [Электронный ресурс] /
%     --- Москва-Ижевск: Институт компьютерных исследований, 2004.
%     --- 476 с.
%     --- Режим доступа: \url{http://www.geokniga.org/books/12523}

% \bibitem{}
%     --- Режим доступа: \url{}

% \newcommand*{\addthinspace}{\hskip0.16667em\relax}

\bibitem{hpc-llnl}
    LSF User Manual
    [Электронный ресурс].
    --- Режим доступа: \url{https://hpc.llnl.gov/banks-jobs/running-jobs/lsf-user-manual}.
    --- (Дата обращения: 21.06.2021).

\bibitem{lsf_overview}
    Introduction to IBM Spectrum LSF [Электронный ресурс]: IBM Spectrum LSF V10.1 documentation.
    --- Режим доступа: \url{https://www.ibm.com/docs/en/spectrum-lsf/10.1.0?topic=overview-lsf-introduction}.
    --- (Дата обращения: 21.06.2021).

\bibitem{hosts_about}
    Hosts [Электронный ресурс]: About IBM Platform LSF.
    --- Режим доступа: \url{https://www.bsc.es/support/LSF/9.1.2/lsf_users_guide/hosts_about.html}.
    --- (Дата обращения: 21.06.2021).

\bibitem{install_plan}
    Planning your installation [Электронный ресурс]: IBM Spectrum LSF V10.1 documentation.
    --- Режим доступа: \url{https://www.ibm.com/docs/en/spectrum-lsf/10.1.0?topic=linux-planning-your-installation}.
    --- (Дата обращения: 21.06.2021).

\bibitem{configuring-cluster}
    Configuring a cluster [Электронный ресурс]: IBM Spectrum LSF V10.1 documentation.
    --- Режим доступа: \url{https://www.ibm.com/docs/en/spectrum-lsf/10.1.0?topic=linux-configuring-cluster}.
    --- (Дата обращения: 21.06.2021).

\bibitem{ref_bsub}
    bsub [Электронный ресурс]: IBM Spectrum LSF command reference.
    --- Режим доступа: \url{https://www.ibm.com/docs/en/spectrum-lsf/10.1.0?topic=reference-bsub}.
    --- (Дата обращения: 21.06.2021).

% \bibitem{}
%     --- Режим доступа: \url{}

\end{thebibliography}
\endgroup

\clearpage